白宮：中美貿易協議已經「玩完」

美國白宮貿易顧問納瓦羅表示，中美貿易協議已經「完結」。納瓦羅接受霍士新聞訪問時表示，中美貿易協議的轉捩點在於中方延誤通報疫情。納瓦羅指，美中雙方在今年1月15日簽署貿易協議後，美方才知道疫情擴散情況。中美過去先後就疫情、香港等事務問題上導致關係緊張。美國總統特朗普日前認為，自己達成一份非常好的協議，中方正購買很多美國貨，可能會購買總值2500億美元的美國商品。他又承認，推遲制裁打壓新疆維吾爾人的中國官員，是為了避免影響中美貿易協議。

唔洗急，最緊要快

唔知大家係咪都對本土知識頻道冇乜興趣，如果可以嘅希望大家都抽時間支持一下

尤其是係同我哋息息相關嘅議題：

正，美國都丟掉幻想，全力打柒支共

反左口啦

NAVARRO TELLS WSJ COMMENT ON CHINA TRADE NOT AS IT SEEMS

白宮：中國共產黨政權已經「玩完」

信任層面

彈出又彈入

中共：侵玩撚完

推

中共：攞石頭扎住自己隻腳

ok即係珍珠港一拍兩散

未啊 又未玩完
成個世界都炒哂車

不過其實今年支那要最少買1720億美元野先合格
但現時只係買左260億 一半都無

由第一日都知啦，先禮後兵啫

反咗口啦

白宮UPDATE左

口交部發癲未

Update咗啲咩

歷史文件

特朗普：與中國初步貿易協議仍繼續
2020-06-23 HKT 11:13
分享工具 facebook twitter
美國總統特朗普說，與中國的初步貿易協議仍然繼續。

特朗普在社交網站貼文，表示與中國的貿易議完好無損，希望中方繼續履行協議內容。

較早前，白宮貿易顧問納瓦羅表示，中美貿易協議已經「完結」。

納瓦羅接受霍士新聞訪問時表示，美中貿易協議的轉捩點在於中方延誤通報疫情。他指出，美中雙方在今年1月15日簽署貿易協議後，美方才知道疫情擴散情況。

無話炒唔炒
只係唔小心講左心入面個句
唔通而家兜完等於佢唔係咁諗？

你啱嘅 美國不嬲都彈出彈入

唔夾口供想點